* А так! От балды

```
Запопугаенные все, в перву очередь твой кумир.
Мы здесь строим новый мир,
Без одиночных камер в ипотеку,
Где все начинается с твоей фонотеки...
---
Здесь каждый зрячий давно ослеп.
Уперто коллекционируем ширпотреб
Здесь горы мусора, последствия твоих желаний...
Отрицание предсказаний от незнаний.
(Предсказания отрицают от незнаний...)
Любители сладкой жизни - любители по жизни...
Зацыеленные на деньгах, рекламу делают слизни...
---
Наконец мы избавились от бумаги в стране...
Тут весь твой баланс на сервере в электронном кошельке.
Мы строим новый мир здесь, без баксов и евро.
О чем с пелёнок грезила каждая стерва...
---
У этих детишек отсутствует цели...
О чем оно говорит сегодня, было и на прошлой недели ..
Мы строим новый мир здесь, без личных карет.
Где опустошает планету из рук переданный конверт.
---
Мы строим новый мир....
---
(Я предпочитаю путь в вальгаллу, вместо хоромника....)
Я хоромнику предпочту путь в вальгаллу!
Уже смотреть тошно на навязанные ретуалы.
Мы строим новый мир.... Без склепов на гигтарах.
Где в бесконечность отправляют с гимном на фанфарах...
---
Учитель в учинике, моя бесконечность...
Где вы запечетливаете себя играя в беспечность...
Все так трясутся от плотских утех...
Взяв погремушку в руки вы совершили свой первый грех...
---
Мы строим новый мир...
---
Здесь даже церков портал для общения с богом...
У дурачков страх под залогом...
Исконная церковь наш "храм знаний"...
Начиная с икон и наших приданий...
---
Мы строим новый мир...
---
Где вкус риса не меняется от рисунков на упаковке...
```

```
Если людям постоянно показывать еду, они начинают жрать...
Как бы вы не боялись в этом признаться, надо себя начинать изучать...
```

```
Одни и те же эффекты...Одни и те же аффекты
Пора лечить эти музыкальные секты...
На каждом концерте как в матрице один сценарий...
И этих за одно, как на подбор Иванов да Марий...
Даже расстановка одинаковая...
Эти два маникена...
И этот обязательно задира...
А в сетях с других концертов ролики этой музыкальной кинохроники...
---
Давай им дадим новую установку...
Новой мир, по мимо новой расстановки...
---
---
Лучше всего мозги кучирявит природа...
По этому нужно гулять в парке в любую погоду...
```

```
Просто шагай а не кисни, как московские слизни...
Краткий экскур по моей жизни...
Школа, институт, армия, работа...
У каждого свои проблемы, у каждого свои заботы...
---
(Ну ты не поверишь, в армии меня больше всего приручили к природе...
В любой момент, прогулки или маршы при любой погоде... !-)
---
Запортачено гламуром и тугадумами...
Тут все давно придумали, давно продумали...
Развлекательный комплекс для счастья...
И тут лишь ждут... от тебя участия...
---
В сметении или при душевном бунте...
Извлекай красоту из каждой секунды...
Складывая пазлы, красками наполняя картину...
Ещё не придумали для счастья другую вакцину...
---
Запечетлевая фрагменты....
Вспоминая лучшие моменты...
Не забывай, достигая новые вершины...
Стартом для других будут твои картины...
---
Мы построим новый мир, чистый холст для твоих картин...
Просто ставь цели и задачи, нужно заканчивать этот карантин...
Не дожидаясь халявы или раздачи...
Начинай творить,.. остальным пожелай удачи...
...
...
---
Пока мы планете не устроили эвтаназию...
Тут ждут от тебя большей фантазии...
От строительства городов без машин...
До экологически чистых самолётов и субмарин...
Новые жилища, новые технологии...
Где на первом месте будет стоять экология...
---
Просто мечтай...
Больше рассуждай...
Больше изучай...
---
Тут нужно смотреть в объеме, возьми за основу новую модель.
Сберечь Атлантиду и есть твоя цель...
Космический шатл на хвосте у солнца в бездонном космосе...
Купи ребенку глобус из пластика...!-)
И сам посмотри на модель в комплексе...
---
Научи ребенков считать... И обьясни что выгодно планете...
И обьясни что два вагона дешевле тысячи автомобилей... Для планеты...
Даже ракета в космос дешевле 10 автомобилей...
Для планеты дешевле всем перейти на атомную энергетику...
И по мимо переработки мусора...
Дешевле для планеты будет производить мусора меньше...
Научи ребенка считать, раз сам не научился...
```
